有冇巴絲住天水圍 一齊走 自己有啲驚

冇帶衫

人在上環，點走好

推幫手呀

一齊玩住活動先

天水圍有事咩？

要衫出聲

半個鐘前天水圍站冇事

Ching你係邊

循道衛理堂幫到你

天水圍B冇事，5mins ago

中環站有衫 過黎

天水圍有事？

h出口

之前呢位朋友話有車可以車大家走，問下仲有冇位

有無地方落腳? 必要時聽日先返去, 記得換衫

天水圍暫時安全，半小時前天耀輕鐵有10個警察
安全起見，掉哂gear先

有需要嘅手足可以去西營盤

夜媽媽訓唔著點算好？
夜媽媽有孤單心事又想搵社工傾計？
You are wanted !!!!
日期：21/7-22/7
時間：2000（21/7）-0600（22/7）
地點：西營盤
內容：抒發畫、睇戲、打機等豐富節目

歡迎24歲或以下巴絲報名
各位報名記得打電話/whatsapp去 9444 8157 LM
Or tg: @SYP_SW

最遲22/7 00:00前報名（最好可以早d講聲啦）
#camp#有社工#過夜#有瓦遮頭
#有位抖#有人傾#有飲有食#有野玩

上黎玩活動

天水圍冇事，arm arm 返到

天水圍冇事,如果真係驚,返到去之後就唔好搭輕鐵

天水圍A出口冇事
岩岩經過

驚可以搭多一個站去兆康
轉輕鐵入,唔好係天西/坑尾轉車

岩岩係天水圍D出口走 黑衫黑褲黑背囊 平安無事

天水圍應該好d，元朗真係全部仆街牛屎佬

天水圍冇事，放心

大家要小心